[唔知有冇回帶] 有班藍絲話市民先撩者賤喎

屌你老母啲留言難聽過粗口